你班垃圾毒撚同我死入黎

屌你老母 港女話你地無得埋單 依樣我唔反對 因為無人想埋啲垃圾性病雞
個撚個當正自己個閪真係金礦咁撚樣 細細個就用閪搵錢 講撚到話大女人唔洗人照顧 啱呀 你班死港女最好唔好搵啲傻仔笨啦 對唔對得住自己良心呀？ 自己係玩家 走去食純情真男人 同啲mk食處女有乜分別？
好心你地咪撚吊到自己咁撚高 睇唔起啲毒撚啦 當正自己有好大市場咁 屌你啦 唔知羞
襯你後生 好快啲搵個on9閪埋左佢啦 第日變老臭雞就唔好啦

agger

啱阿

啱呀